放之四海而皆準的無恥加薪女人林鄭

放之四海而皆準的無恥加薪女人林鄭

靠777枚喪德選票非法“當選”，兩年來把香港“治到”面目全非，將東方之珠砸成遍體鱗傷、病入膏肓。喪盡天良的與亞洲四小龍之一玉石俱焚，就是為了加薪！

卑鄙無恥的“善打”劣根、處處與民為敵，劫持全民資源、和香港年輕人幹到底。支持率僅剩不到9%，在大疫襲擊武漢初期，無視全港醫護用罷工請求，仍然拒不封關。讓疫情長驅直入，病毒流蕩全球，灰姑娘厚顏無恥竟然還敢開口要求加薪。

當病毒無情襲擊全球200個國家和人民時。當無數國家首腦和平民相續主動減薪、捐款捐物共渡難關時，絕無僅有香港出了個最無恥女禍首林鄭。除了用民脂民膏逆襲，給她“三萬警員”的家丁加薪撥款外，不要臉面、不顧全民怒吼和人人對準她樹立的中指，也要垂死撈一點。

年薪高居世界第二位，巨災大疫當前，每年吸食港人五百二十一萬港幣的灰姑娘要求加薪十二萬。與這麼無知的人同流，讓曾經支持她的習主席無地自容。

回眸劣績，禍首林鄭長期挾“中央”而拉幫派。無獨有偶、破口91%反對她的港人都是“反中亂港”。一年前無事生非公然違背基本法，欲與臭名昭著，急需刮骨療毒、而且極其腐敗的大陸司法勾結。挑起出賣香港核心價值的一國兩制，惡意對香港百害無一利的“罪犯引渡條例”修訂，被全球有良知的人民齊聲堅決反對。

苦海無邊，林鄭犯罪集團無思反省。孤注一擲，與原香港中聯辦王志民人等合夥詐騙習主席。讓警員喬裝帶頭出來打、砸、燒，嫁禍善良的、只有雨傘抵擋的港人是“暴動”。對13億人封鎖真相、誣陷學生青年下一代是“暴徒”。血口噴人、倒行逆施何止是觸目驚心！

把中國人民引以為傲、世界望塵莫及的第三經濟體帶進萬劫不復、家底拱手送人，拉扯習主席海外形象直接斷崖。無恥女人就是為了中飽私囊掏空香港積蓄，用焚琴煮鶴手段巧取豪奪，無恥形象放之四海而皆準!

季羨林基金會曾主席2020年4月7日.

無恥之徒